香港是咪無「強餃」呢樣野食

台灣食過好正
但係功夫野黎

不嬲都有

做乜依排成日食餃

好多地方都有

好少見

邊度

觀塘

有 打邊爐買過一次好難食

答得好

係台灣食個陣覺得好正

細個過年成日食，都係屋企人整，上海野黎。
依d功夫野屋企人宜家都冇人有心機整了

唔係用嚟打邊爐
係煎完直接食
你嗰啲係咪真強餃嚟?

係
好哂心機的
又要煎強皮
煎完仲要再包餡

強餃是用黎打邊邊的

你去食潮州嘢嘅地方咪有囉,潮州蛋餃好出名㗎喎

點會冇

觀塘就無

我果次食果啲係蛋餃

好味，屋企人仲有煮，得閒會加菜脯落啲肉度，但真心多功夫

有時look ig ，見到堆人賣甜品，都想知有無人會學廚啲就快失傳嘅中菜拎嚟網上賣，例如桂花扎、薑蓉雞、網油燒肝卷、黃埔蛋、江南百花雞…反正出面廚房佬比酒樓租金困身唔容許佢哋廚嚟賣，我網上做獨市生意，班廚房佬又唔識搞網上生意如果成功先再開私房菜做中式omakase 都唔遲

百佳有賣

放題邊爐 尤其係台式火鍋一定有

印狗都有今日

剃人頭者

自己整，應該整到

食過好難食 邊度有好食的食